周國腎啲歌真係好癲

第一次聽嘅時候覺得冇乜野
點知聽多幾次已經上晒癮
今日已經loop咗佢首黑暗三日幾廿次